{
    "question": "Bantuin dong..    I(x)=x, f(x)=2x+5, dan g(x)=2x\u00b2-6x+5 tentukan:\r\na. Iof(x)\r\nb. foI(x)\r\nc. Iog(x)\r\nd. goI(x)\r\ntrm ksih bagi yg bs jwb :) dtunggu scpatnya",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "I o f(x)<br>I (2x + 5)<br>2x +5<br><br>f o I(x)<br>f (x)<br>2x + 5<br><br>l o g(x)<br>l (2x\u00b2 - 6x + 5)<br>2x\u00b2 - 6x + 5<br><br>g o l(x)<br>g (x)<br>2x\u00b2 - 6x + 5<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "hasil-penjumlahan-suku-ke-4-dan-suku-ke-8-sebuah-barisan-aritmeti-975",
            "question": "Hasil penjumlahan suku ke 4 dan suku ke 8 sebuah barisan aritmetika adalah -46. Suku terakhir barisan tersebut adalah 47. Tentukan : A.suku ke 6...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Un = a + (n-1)b<br><br>U\u2084 + U\u2088 = -46<br>(a + 3b) + (a + 7b) = -46<br><strong>2a + 10b = -46 \u00a0</strong>dibagi 2 \u00a0=\u00a0<strong>a + 5b = -23<br><br><br>a+ 5b =\u00a0U</strong>\u2086 = -23<strong><br><br></strong>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-2-bilangan-4-amp-4-disisipkan-4-buah-sehingga-membentuk-325",
            "question": "Jika 2 bilangan 4\u00a0&amp; -4 disisipkan 4 buah sehingga membentuk barisan geomatri yang rasionya lebih kecil dari nol    tentukan:\u00a0\r\n1.tentukan rasionya\r\n2.cari rumus umum\r\n3 tentukan suku ke-3",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Deret geometri tersebut adalah<strong><br>4</strong>, -4, 4,\u00a0-4, 4, <strong>-4<br><br></strong>rasio = -1<br><strong><br><u></u></strong>[tex]Un = a (-1)^{n-1} [/tex]<br><br>[tex]U3 = 4 .  (-1)^{3-1} =4 .  (-1)^{2}= 4.1 \\\\ U3=4[/tex]<strong><br></strong>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dari-angka-angka-12468-dan-9-akan-disusun-3-angka-berbeda-p-326",
            "question": "dari angka angka 1,2,4,6,8, dan 9 akan disusun 3 angka berbeda. peluang kejadian muncul angka genap kurang dari 500 adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "angka genap kurang dari 500.<br><br><strong>seratusan</strong><br>1 x 4 x\u00a04 = 16<br><strong>2-ratusan</strong><br>1 x 4\u00a0x 3 = 12<br><strong>4-ratusan</strong><br>1 x 4 x 3 = 12<br>16 + 12 + 12 = 40<br><br>Semesta = 4\u00a0x\u00a05\u00a0x\u00a06 = 120<br><br>[tex]Peluang =  \\frac{40}{120} = \\frac{1}{3} [/tex]<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "selisih-umur-ayah-dan-kakek-adalah-32-tahun-jika-umur-ayah-diband-941",
            "question": "selisih umur ayah dan kakek adalah 32 tahun jika umur ayah dibanding umur kakek sma dengan 5:9 maka umur ayah 4 tahun yg lalu adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "32 \u00f7 4 = 8 ( asal dari 4 adalah 9-5)<br>8\u00d75 = 40 \u00b7 4 = 36 <br>jadi umur ayah 4 tahun lalu adalah 36 tahun<br><br>itu menurutq<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persamaan-m-1-x2-4x-2m-0-mempunyai-akar-akar-real-te-829",
            "question": "Persamaan (m - 1)\u00a0x\u00b2 + 4x + 2m = 0 mempunyai akar-akar real. Tentukan nilai m yg memenuhi!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "JAWAB.<br>akar akarnya<br>x= -2 m= 2<br>x= 0 m=0<br>x=1 m= -1<br>x=4 m=0<br><br>nilai m = 1 dan x = -1/2<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "D&gt;0<br>x\u00b2+4x+2m&gt;0<br>b\u00b2-4ac<br>(4)\u00b2-4.1.2m&gt;0<br>16-8m&gt;0<br>-8&gt;-16<br>m&lt;2<br>jadi m nya : 1<br>mungkin begitu, semoga benar :D",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-diketahui-gxx2-6x-hx7-3x-a-g0hx-b-h0g-254",
            "question": "Jika diketahui g(x)=x\u00b2-6x, h(x)=7-3x\r\na. (g\u2080h)(x) =\r\nb. (h\u2080g)(x) =",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "g\u00a0o\u00a0h(x) = 49 - 42x +9x^2 - 6(7 - 3x)<br>=\u00a049 - 42x +9x^2 - 42 + 18x<br>=\u00a09x^2 - 24x + 7<br><br>h o g(x) = 7 - 3(x^2 - 6x)<br>= 7 - 3x^2 + 18x<br>= -3x^2 +18x +7",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>g o h(x)<br>g (7-3x)<br>(7 - 3x)^2 - 6(7-3x)<br>49 - 42 + 9x^2 - 42 + 18x<br>9x^2 - 24x +7</span>\n    <span>\n                    \n                                    l<br></span> <span>h o g(x)<br>h (x^2 - 6x)<br>7 - 3(x^2 - 6x)<br>7 - 3x^2 + 18x<br>-3x^2 + 18x + 7</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ibu-membeli-40-kg-gula-pasir-gula-itu-akan-dijual-eceran-denga-816",
            "question": "\u00a0Ibu membeli 40 kg gula pasir. Gula itu akan dijual eceran dengan dibungkus plastik masing-masing beratnya\u00a0\u00a0kg. Banyak kantong plastik berisi gula yang dihasilkan adalah........    A.10 kantong\r\nB.80 kantong\r\nC.120 kantong\r\nD.160 kantong",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "40 kg x 2<br>= 80 kantong<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "A. 40:10= 4 kg<br>B. 40:80=1/2 kg<br>C. 40:120= 1/3 kg<br>D. 40:160=1/4 kg",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "garis-x-y30-dirotasi-60-berlawanan-dengan-arah-perputaran-jar-398",
            "question": "Garis x-y+3=0 dirotasi 60\u00b0 berlawanan dengan arah perputaran jarum jam dengan pusat putar O(0,0). Tentukan bayangannya!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pakai rumus<br>(x) \u00a0 = \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0cos a (-sin\u00a0a) \u00a0diinferskan lalu dikali (x&#039;)<br>(y) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 sin a \u00a0 cos a\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0(y&#039;)<br>setelah hasilnya ketemu nanti dmasukkan ke persamaan yang menjadi soalnya<br><br>maaf tidak bisa membantu banyak, karna keterbatasan penulisan disini jadi saya tdk bisa menjawab hingga tuntas..",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-rumus-luas-daerah-dibawah-kurva-481",
            "question": "Apa rumus luas daerah dibawah kurva?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tergantung sumbu X dan Y yang diketahui\u00a0<br>dan tergantung bentuk kurvanya",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "tergantung bentuk kurvanya dan juga sumbu X dan \u00a0Y\u00a0nya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-f-r-r-dengan-fx-invers-fungsi-fx-adalah-163",
            "question": "diketahui f : R\u00a0\u21d2 R dengan f(x) =\u00a0 invers fungsi f(x) adalah  =",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "[tex]f(x)=\\frac{x+1}{2x-4}\\\\ (2x-4)(f(x))=x+1\\\\ 2xf(x)-4f(x)=x+1\\\\ 2xf(x)-x=4f(x)+1\\\\ x(2f(x)-1)=4f(x)+1\\\\ x=\\frac{4f(x)+1}{2f(x)-1}\\\\ nyatakan\\ sebagai\\ f^{-1}(x)\\\\ f^{-1}(x)=\\frac{4x+1}{2x-1};syarat:x \\neq \\frac{1}{2}[/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}